突發JJ 《德國交通大癱瘓》

唔知做乜9 身在現場 梅菜德Ben屎條街
塞車塞到hi hi
塞左亞姐成半粒鐘

哦

聽日會上報

去到德國都要po 德國啲野上連登

正宗連登人

閱

趕到睇皇家馬戲團